偷食蛋糕事件會唔會真係只係偷食蛋糕?

黎振燁（英語：Jackson Lai Chun Ye，1986年3月8日－），曾用藝名「黎柏麟」和「黎栢倫」，香港男演員、模特兒及《2016年度香港先生選舉》冠軍，現為無綫電視經理人合約藝員[3]。

朱智賢（英語：Ashley Chu Chi Yin，1986年6月24日－），香港女性節目主持及演員，曾參加《2012年度香港小姐競選》和《2013年度香港小姐競選》，現為無綫電視經理人合約藝員[2]。

兩個都唔係呢期生日架喎其實, 會唔會真係想食蛋糕咋?

(其實呢單野冇乜人有興趣知, 但有興趣傾嘅話請善用不推文)

應該係偷食一周年
再偷食興祝

鳩痕閪痕

可能係慶祝佛誕

慶祝紀念日

apple太早衝上去

個記者太早跳出去

但有心偷情嘅話食蛋糕呢part有啲多餘
成口甜椰椰真係錫啖都嫌口臭

用閪食

偷偷地幫安心偷食事件慶祝一週年

搵碌鳩對完蛋糕
再叫條女奶番
你點睇

會唔會係代入緊劇集角色扮情侶, 想拍劇時表現得自然d?

對戲 食蛋糕 其實冇乜野
問題就係點解兩個夜媽媽單獨去啲山卡啦位置
鬼鬼祟祟呢點真係好難講得通
點解唔喺tvb入面食蛋糕 對戲？

條仔被踢爆後話一陣準備"開工"
燒春袋啦你班記者

咁可能個角色係偷情，咁佢地又未試過偷情，未要實踐試一試先知道要點演

無人想知cctvb啲垃圾食唔食蛋糕

可能玩蛋糕塞屎眼

個蛋糕其實係情趣用品嚟，將蛋糕放係女既身體上面，男既博命奶